我想笑，甚至想大叫一聲，但我只是不停地飛。 慢性疾病讓我陷入悲傷。 我的電動自行車幫助我再次找到快樂。 2021年10月11日|外部在線 
 這是一種能激起歡聲笑語和鼓勵討論的食物。 Tosca帶著全新的外觀和新廚師Tom Sietsema重回市中心的生意，2021年6月4日，華盛頓郵報 
 他們的聲音從約德爾到嗚嗚聲，嗚嗚聲到竊竊私語。 什麼使音樂成為世界音樂-第99期:普遍性凱文·伯傑| 2021年4月29日|鸚鵡螺 
 剩下的唯一問題是索尼從哪裡找到了這麼大的一罐屎。 PS 4擊敗Xbox One獲得最佳新電子遊戲主機|溫斯頓羅斯| 2013年6月13日|每日野獸 
 這是奧巴馬週二在佛羅里達州的精彩演講。 邁克爾·托馬斯基:經濟公平對奧巴馬的競選計劃來說不夠|邁克爾·托馬斯基| 2012年4月12日|每日野獸 
 最後，我找到並取出了丟失的小玩意兒，伊麗莎白得意地大叫一聲，領我回到候診室。 《我在哪裡發現了伊麗莎白·泰勒的鑽石耳環》|《桑德拉·麥克爾溫》| 2011年3月24日|《每日野獸 
 兩點七十分到了，憂心忡忡的城市終於發出了集體的寬慰和歡呼。 首都瘋狂|Simon Schama | 2008年11月6日|DAILY BEAST 
 在一種自發的呼喚和回應的行為中，我們都歡呼起來，開始鼓掌，興高采烈地團結在一起。 地鐵狂歡|傑西·克萊因| 2008年11月5日|每日野獸 
 他發出一聲可怕的喊叫，舉起槍開了槍，子彈剛好打在勞倫斯的頭上。 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩 
 好吧，我來做藥膏，跟他說話; 吉茲會把事情弄得好些，盧特就會好了。 五十部當代獨幕劇|各種 
 唔，過了一會兒，我似乎又回到了開闊的河中，但我聽不到任何地方的呼喊聲。 哈克貝利·費恩歷險記，完成|馬克·吐溫(塞繆爾·克萊門斯) 
 我聽到下面的某個地方傳來一聲小叫聲，我的精神就振奮起來了。 哈克貝利·費恩歷險記，完成|馬克·吐溫(塞繆爾·克萊門斯) 
 他瘋狂地盯著坐在沃倫安樂椅上的人看了一會兒，然後高興地叫了一聲。 宿敵們漂浮在魯埃爾·佩裡·史密斯